有間冚家產商場話裝咗冚家產安心出行就送現金卷

我屌

佢點樣check 先

原來香港人私隱只值廿蚊
廿蚊張真係遺臭萬年

1. 要做佢個濕鳩會員
2. 要單撈埋傷心出殯

屌豪畀人就去盡啲啦

仲要係「賞你」

港鐵商場
政府有港鐵好似大約八成股份喎
你去政府商場咁梗係叫你用安心出行啦

"或換完即止"

屯門市廣場都有

做番帛金俾你啫

因為係信和大場

好明顯係信和啦

叫你主動聯絡職員，搵佢地 Check ?